小鴨影音真係好偉大

舊片多唔再講，仲要不斷更新近期上映新戲
最癲嘅係有啲戲院未上映嘅戲已經有得睇，仲要唔係偷拍，而係720p嗰隻
得閒上去重溫經典或者下有咩新片真心正

有啲文藝片同偏遠地區嘅戲(得百老匯電影中心有嗰啲)小鴨都會搵到cls

希望快啲有三夫睇
香港周圍都搵唔到

三月尾香港會上

本身有Netflix但係都會睇小鴨 小鴨真係好齊全！！！！！

用電腦睇唔會覺得唔夠清咩

一定要去睇

接受晤到咁低清 電話睇都還可以 電腦睇真係起格頂唔順

ebbio吊打佢拉

720p
不過搵舊戲睇真係一流

正版？

lm

無高清

無北野武

有d電影唔夠清,同埋有走馬燈廣告

同埋呢類網通常一年半載就執,但一雞死一雞鳴

其實唔夠清同有廣告都好正常
試問有邊個免費電影網啲戲係齊得過佢哋
小鴨好似唔止一年啦？btw佢啲戲通常一套有幾個source再啲source好似係無廣告

佢太屈 仲要快

有時睇完套戲先知道下個月香港有戲院上
仲要1080p

大陸嘢加盜版都可以吹奏仲咁撚多正皮
唔講真係以為上緊百度論壇

你咪去成人台屌柒全部求seed求link班人囉

有無大君主之役？

有，尋日更新，喺電影頁第一版
唔好入左邊，中間同右邊條link勁清

睇翻版仲咁理直氣壯

你自己唔睇

我就唔信你無用過/緊翻版，正義撚上身x?

咁撚樣畫質 睇壞呀屌你老母

樓豬依啲低等生物學咩人走去睇電影

重點係唔撚洗load 想飛黎睇唔洗等

好幾年啦

同問

有啲港產片得蝗語版
e. g. 吉屋

popcorn time?

真係好好用

最頂唔順係好多冇繁中字幕

冇得 search?

屌佢老母 翻版野

你係條街見到人周街屙屎 屌撚完佢 自己再周街屙屎?

佢真係好用 以前會淨係打戲名search
依家直接打埋小鴨算

99kubo 台灣野

我都想每套戲都入戲院睇，真係窮

有，要去小鴨首頁，入咗電影分頁search唔到

點解你個比喻可以咁九唔搭八

認真？我都唔知係邊度見啲人為屌而屌就無理

上小鴨睇啦富貴貧窮一樣可以享受電影帶畀你嘅樂趣

自己犯錯 怪責指出錯處嘅人
唔改唔緊要
食相唔好咁核突
你套logic同支持買淘寶嘢冇分別

咁撚多正皮 連登係咪咁多死窮撚

支持正版啦..

重要聲大夾惡

柒還柒...唔好柒得咁理直氣壯丫大佬...

我真係好鐘意睇戲，但睇老翻真係細聲啲好，其實唔係咁興香...

有D香港人既殘種基因真係搣唔甩

Lm

如果有喜劇之王就好啦 呢d垃圾唔值得比錢

吓 一嚟人地可能真係冇用過/睇過
二嚟不論人地有冇用過/睇過 都改唔到翻版唔啱嘅事實

抄登仔嘛
個壇抄既都用得咁開心
睇老翻點會介意

垃圾但你又話有就好姐係點

支那人撚知咩叫知識產權咩

少少錢都唔肯俾 仲要大條道理咁
其實你睇唔係問題 但好心你就咪撚周圍同人講啦
知唔知醜㗎

真係好正，但希望大家儘量支持正版

利申，只睇香港冇上嗰啲戲

覺得垃圾咪唔好睇
唔好諗住合理化自己睇翻版啦

比你地講一講冇得再睇 就仆街

睇下咪算
仲要去吹捧

連登仔多數都R字頭，用盜版野好正常，

個網強制要用Flash 來播片
其實Flash 播放器已經收哂皮，大部份原因係唔安全。個播放器可以寫好多野做手腳偷野甚至控制你部機。所以Chrome 先要得你批準先可以行Flash

跟住個網仲要冇HTTPS，你仔細D 睇連登甚至係大部份網站都有HTTPS，加密你輸出同輸入網站既資料，但小鴨冇

上去睇野即係中門大開RUN 佢個唔知對你部機做野咩既播放器而仲要冇世界標準既加密去監控佢偷走左D 咩。直頭同請個賊入你屋企播片，你就睇戲開放屋企任佢偷冇分別。

如果唔係你覺得佢廣告又唔係多，片又咁鬼齊，係靠咩維生？醒下啦屌你！

唔多掂 , 新喜劇之王, 流浪地球都下架.

你噏乜春呀

下載係咪要配合 UC 來用? 第一次用呢個網.

成個電影圈俾你哋搞彎哂喇
做賊做賊引以為傲

唔係睇你就唔好咁多聲氣啦
喺度講埋晒啲晦氣說話
你唔用大把人用

好心佢哋用下腦
邊有咁大隻蛤那隨街跳

兒登真係兒登
盜版post都咁多正皮仲cls

2019年仲睇盗版
除非係學生真係afford到但又想學野之外 咁大個人睇盗版真係好肉酸 剝削緊創作人嘅付出同努力

睇舊戲都算
香港未上映嘅戲就入戲院睇啦
俾少少錢支持下正版同電影業都唔俾
仲要吹奏睇翻版

Afford唔到*

你地老母養到你地班弱智狗咁大個
仲偉大啦

LUMEN

自己睇盜版仲大大聲話人弱智

學生窮唔係藉口 碟鋪租碟又唔貴 唱少次k可以去戲睇幾次
有知識既人都唔識尊重文化

想問高登有冇攞專利版權 人地套戲就有啦
死雞撐飯蓋

thxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

00後 支那劣種駁唔到 谷住成肚氣
深深不忿咁留低負評

是撚但啦

負皮上一頁。

netflix又可以vpn轉區
又有iTunes買戲租戲 唔洗用小鴨

同好
反而想買碟好撚難搵

文藝復興

其實佢係靠咩賺錢呢？

港產片多撚謝你

乜香港人唔係好尊重文化架咩
見你地一有人死就po ig fb
stan lee又叫春 林保全又係

小鴨影音真係好偉大
多得樓主呢啲仆街，十年後冇撚哂人才去拍港產片，樓主呢啲仆街含家產又會話:港產片已死，垃圾香港
屌你老母你睇咪算嘍，仲要吹奏盜版野，俾人屌就收收皮啦，仲要理直氣壯屌番人，你呢啲人番去睇tvb啦你冇資格享受高質娛樂。

低清到…

俾佢用你嚟掘礦 你仲偉大啦

垃圾 睇盜版仲咁撚多嗲 好心呢埋一二角睇啦仲理直氣壯

利伸： 我都係呢埋一邊睇盜版既垃圾

係幾勁既，但呢啲野自己哩埋睇咪算囉。又係面斥不雅既問題

幾千萬或上億就會比人買左

想睇逆流大叔，有冇人知邊個網有搵極都搵唔到

偉大到正版碟收晒皮
香港電影業/碟舖萎縮真係多得你地唔少

前排 電影中心有上過

IS

大家都直接無視咗睇AV係睇正版定盜版嘅問題

樓主走先我頂住

私底下睇都算
攞岀嚟吹奏 以睇盗版為榮
真係頂唔順

會5會有毒架

另外,生忌快樂2有未?我見其他地方有搶先版了,但想睇高清

Google 影音好似見過

因為果d人 自己睇翻版就無問題
人地睇就屌人 正義撚係咁架啦
我真係唔撚信佢地 仲會去買咸碟睇

日本個套咩胰臟都係靠小鴨
仲要好撚清

pornhub premium
同之前六道個av網都呃左幾十萬
唔好做井底蛙啦

「中國香港人」真係無錯架

學納dee話齋，用wechat用淘寶用支付寶用小鴨影音真是牛B死了，skr skr🤙🤙

點樣為屌而屌法
屌柒你呢啲嘢大陸嘢係責任同義務添啦

唔收你錢連廣告都唔俾出？
再講個廣告都唔係咁影響你下話
想睇1080p 4k咪去買 呢個po同你無關係

你個winrar office 有冇買license呀
有冇用adblock 連人哋揾錢嘅機會都封殺埋呀

小鴨好似有個附屬網叫南瓜影音，有冇人上過

感激樓主介紹
本來煩緊搵英雄本色2粵語
而家開心重溫中

Lihkg已死死

屌你老母咩 盜版都咁撚大聲

有冇比悲傷更悲傷的故事

嘻嘻

收皮啦偷人嘢嚟播都吹奏
唔怪得藍絲話華為偷技術偉大啦

一個翻版網就將兒登仔啲隱藏支那基因引爆晒出嚟

隱性支因

屌你老母

最搞笑係成班只會話你睇完講出嚟，而係唔會話你睇有問題，好明顯成班自己都喺度睇緊

依度班大陸閪有得睇就得㗎啦⋯⋯大部分𢲡住部手機鳩播就算。。。理得你4K定720p 咩⋯⋯用咩音響系統

講真都有啲羨慕依班做慣狗做唔番人既垃圾。。。生活成本應該好低，做人冇乜壓力。。

嘩屌你老母
av post真係無見過咁多人正義撚上身
原來依家興玩搶道德高地

其實十幾年前bt 開始已經好多人係咁睇盜版

又證實左香港人=支那人

之前係小鴨睇完水行俠 心諗又慳左90 蚊
正呀

所以屌極都無用，自己做咩都得，人地做就點點點，香港人喎

屌 睇翻版仲咁多人正評

不嬲用小鴨
好耐冇去過戲院了
戲院成百幾蚊一套 cls

好感動

睇盜版av既原因係要幫當年既慰安婦向日本人報復, 好偉大架, 所以唔計

大陸版既戲會cut哂d太暴力/露點鏡頭
仲要cut得幾順暢, 完全唔覺miss左d劇情

平時用開翻版既撚樣

又可以網上洗底話自己用正版，大大聲屌柒人地喇

睇翻版係唔岩 但睇住成個post連登仔道德撚上身就覺得好好笑

依個都唔錯，外國bt網，都好多新戲

child登真係child登
睇翻版仲咁理直氣壯, 大陸仔咁撚樣
仲要咁多正皮

好快落咗

個post好多支那人

連登改歌？

痴撚線，睇老翻都要吹奏

想睇

睇老翻咪咁撚大聲啦屌你老母

果然係中國香港

成堆支那狗仲大大聲
屌佢老母

嚟緊禮拜六、日有兩場優先場
3月28上正場

仆街死啦

樓豬幾時死全家啊

火星都唔錯

咁睇美國D PORN呢?又係為乜?

同埋會lag

電影就上google租片啦屌
$28-$38姐

走啦仆街咁正義學乜人上老翻論壇吠

老翻個個都有用啦
但開晒post理直氣壯咁吹奏就好有問題
樓豬開得都預左比人屌啦

見到呢到班人....屌鳩樓主後.... 另一隻手上網 search 小鴨.. 等我今晚研究吓先 太過份
雖然老蕭 都上網睇流浪地球投影去 80寸TV睇, 之後上載看後影評

連登都係老翻
所以唔覺有咩問題

出面仲有幾個po打緊飛機討論緊點救香港

快撚柒啲拆晒啲關口佢算把啦

樓豬笠晒水揀comment嚟覆正垃圾

關有無問題咩事，凡事都有兩面，任何人開po都預咗畀人屌，意見無可能一面倒

秒

希望有得睇Avengers 4

最正係免費 好後悔之前用左咁多錢買戲睇

費用全免

Gchi

全部都咩大陸狗嘅人身攻擊言論真心唔知可以點應

#62 #70 仲有大把唔係針對支那嘅comment又唔見你覆笠水狗

多謝樓主分享thx

sorry 唔記得左呢度都係老翻

我真係無你咁好心機mon哂成個po仲要quote埋邊層出嚟

你開個post俾自己老母人屌仲好心機啦

你呢啲comment真係唔知點應

人地屌樓主睇翻版，樓主仲可以咁理直氣壯

巴打你走先我幫你頂住
呢度啲人好正義唔會睇老翻

其實話時話， 除左Netflix 仲有冇其他可以直接上網睇收費電影既渠道。

有小鴨睇 連登支那仔或成最大贏家

YouTube 愛奇藝 騰迅都有
但有啲好柒貴

大把人睇翻版，我又會唔會無啦啦走去屌佢哋，我又有無屌你

樓豬有好嘢分享下，又無損害到你利益，都要追住人屌，真係百思不解

屌你老母 連登傻閪正義撚上身
有女優j圖個個叫比link

連登仔係咁上下架啦，睇av上網bt就無問題，睇老翻電視就屌尻你，
最叻雙重標準

最撚無恥就係你呢種人
從來冇尊重過創作者嘅努力，攞咗著數仲周圍唱
當有其他人指摘你嘅時候你不但冇反省過，仲話返人都有睇翻版點點點無資格話你
你老母生著個咁嘅仔真係幾生修來嘅福份

你話點咪點，一味喺度用粗口鬧你，你最有家教

無shameless

講粗口使唔使話俾老師聽呀
連正面反駁都唔識就縮返入你老母個閪到啦

咁你快啲舉手同老師講我上小鴨影音睇片

double negative = positive

大陸網嚟？

任達華屌鳩你

講埋啲不著邊際嘅嘢有乜用?
讀多啲書，學下點同人討論啦

同你呢啲人認真根本就曬自己氣

對唔住伯母，唔識同你教仔

得罪講句 係呢到駁贏又點

心諗咩野小鴨
一入黎
原來全部老翻支那仔

支那乜都小字開頭
小米 小鴨 小器 小賓周

啱呀，所以我都覺得舊時觀廣三樓賣老翻果啲鋪頭老闆係偉來

間舖啲碟免費任拎

原本賣一百 老翻碟賣10蚊wor 仲唔係偉人先咁好人

賣10蚊係偉人 咁小鴨免費係咩

720p比盲撚睇
行多步搵個電影網1080起跳有幾難

ching有咩好推介

最衰都係樓主

連格雷都有
我差第3集未睇 岩岩睇左

有好嘢第一時間梗係開心share

其實真係on9仔先會俾錢睇劇睇戲

有異能三未

點解開親咩片都話超時，睇唔到

音范絲

3x gb藍光

7zip, Google Doc, Adblock ON

買碟啦

yts down西片 其他冇既用安博盒子睇

威囉 英雄主義囉

佢可能喺現實好失敗，只能夠靠喺連登拗贏人嚟攞返些許成功感

gimy 都唔錯.

用Mac sor

我想睇比悲傷更悲傷阿之前一直冇時間去戲院睇

希望啲當期電影大家可以支持番
入正場睇正版
ha

真係咁多聖人？
利申：有Netflix ，會入戲院支持，淨係用嚟睇返啲舊戲

呢到好多人睇開正版AV

好高尚

希望連狗都可以好好反省下依個盜版論壇

其實好痴線 一個人好難完全避免唔睇盜版

但係連心虛都無仲放上黎share就好得人驚

學生未搵到錢睇盜版玩盜版唔岩都叫人之常情

出左身搵錢都唔識感同身受尊重智識產權都已經差咁d，仲要大鑼大鼓周圍同人講係咩玩法

吊樓主嗰班人其實自己有冇上網睇av先

成日睇
最近想重睇挑戰者一號但無高清

電影種類同數量黎講 netflix呢方面真係屎黎

香港電影收皮關盜版咩事
又唔見人地韓國電影 荷里活電影收皮
香港電影收皮有好多因素
本土市場細 資金不足 題材少重覆
呢d先係主因

而家拍一套好既商業片都講緊幾千萬 幾億成本
去大陸上又受人地好多法例規管
競爭力始終差d
淨係本土上 蝕到你破產啦
低成本製造 又有幾多交到好貨
你估咁多電影天才咩
巧婦難為無米之炊

屌樓主個班撚樣
你地上網睇av又有無買正版啊？
如果無睇過av咁ok you win
如果有 唔該你地收收皮先啦
雙重標準
成個av界比你地搞彎晒

琴晚睇埋銃夢 正呀
好在無新年去睇 又慳成舊水

港產片咁垃圾仲要人入場支持，班人係咪去戲院睇如珠如寶同恭喜八婆
前排啲人話好睇嘅無雙仲要係抄足哂外國套The unusual suspect(1995)

屌鳩樓主個班 係咪套套AV 都俾錢買黎睇？
唔係就收皮啦

佢哋無睇過正版av所以冇av界任達華出嚟屌佢哋只係想快啲飛走賭場廣告